生日禮物求救!買餸袋係乜，邊度有得買

上文：內向嘅人點先handle好人際關係

事情緣故請看原po

上文提到的同學話要我送佢一份生日禮物，之後佢就唔會嬲我，佢就話要個買餸袋。

我就r撚曬頭唔知咩係買餸袋，特此請教萬能的連登仔呢樣野係咩嚟，邊度有得買。